我猜不到你真正的感覺

不懂你微笑的意思

我在你的心裡 有沒有一點特別

怕你終究沒發現 我還在你身邊

叫下春都負皮

唔洗猜 我感覺好肚餓😭

巴打真係服咗你
同你笑都唔知？
有啲女仔好被動唔識進取的
笑已經係極限了

拳頭打到肉 痛感是相互的

可能對方不痛不癢

你係相愛定單戀

單戀

除咗笑仲會有d咩signal?

咁就真係唔知 要睇你平時相處對佢認知 譬如佢在唔在乎你 回應你一般係以咩態度 對你同對其他人有無分別 等等

其實我都唔知
女仔喺成長過程中有好多規範
呢樣唔得嗰樣唔得
做男仔可能輕鬆啲

我每次急屎都會微笑

咁都無搭膊？

巴打不如試吓咁...

點睇佢對自己同對其他人有冇分別 真係唔識睇有d咩可以睇得出？

表情語氣 依賴度 傾計內容私密度等

唔使估估吓
直接上啦....

"我有啲人生的難題需要其他人的意見，介唔介意我遲啲方便的時間聯絡你？"